李家超：大家要客觀些，警隊在這事件中只是維護法紀

《禁止蒙面規例》實施超過一星期。保安局局長李家超出席無綫節目《講清講楚》時稱，警方執行時會考慮實際環境。對於有人對警隊執法提出多項批評及不滿，他希望公眾給予監警會時間，檢視警隊有否可以改善的地方。

被問到個人是否需要問責下台，李家超表示，會繼續努力履行職責，多聽民間意見。

對於有批評警方處理衝突時執法有偏頗，李家超指出，任何政見人士違法也會以同一把尺處理，但有時未能核實疑犯身份，或已有人潛逃，令拘捕有困難。

市民提及五大訴求外，再有針對警隊的訴求，李家超回應說，監警會年底會就檢討警方處理大型示威的手法向行政長官提交報告，希望市民相信監警會將會提出對整體警務工作有幫助的建議。

李家超又說：「社會有兩種對立的看法，把警隊作為磨心，我絕對明白，它變了一個焦點。但如果大家客觀些，更加要明白警隊在這事件中也只是維護法紀。可以改善的地方從而作出建議，以及針對不同的投訴，它以特別小組整體看看有甚麼值得檢討，這個也應該給時間監警會去做。」

留返同美帝講

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇

李家超跳樓未

客你老母

係呀係呀
執法吖嘛

同美帝講啦

咁快割林鄭

呢條友成日講多錯多

以違法手段黎維持法紀

大家要客觀些，人權民主法案只係制裁仆街

10.13 10.14 不見不散

依個地步，仲講d咁既嘢，
唔俾佢落地獄都唔得

同美帝講

執法執撚到咁
我係你就慳翻啲口水啦

恐怖分子頭目幫恐怖分子講說話
人唔笑狗都吠

林鄭：大家要客觀些，中共只是在維護國家主權

破壞法治既邪惡恐怖組織

Noted 唔知歐美移民局點睇呢

係呀，琴晚太子d便衣好似癲狗咁
有情緒問題，就咪返工
個腦有問題就辭職啦

咁益佢

李條撚樣死十次都唔夠

Tvb 又俾air time 政府講大話

屌你老母

呢條柒頭真係好撚乞人憎

支那快啲滅國啦

係犯法行兇呀, 傻仔, 無撚睇清楚架咩

客觀就係你班黑警壞事做盡

開始驚

正解
係比恐怖份子更惡劣

私下殺人黎維護法紀

拉

咁幾時show番黑警編號呀
根據條例係一定要有喎

大家要客觀些，勇武在這事件中只是止暴制亂。

Dllmch

這條老狗奴幾時全家橫屍街頭呀！禍港殃民！

Noted and thanks

黑社會打人就護住走
後生仔一黎到就禁落地下打幾下再放你走
有冇病呀你 比卡超

有時未能核實疑犯身份，或已有人潛逃，令拘捕有困難。

又講大話
721身份證都唔抄
全部放哂 相又冇影一張 唔想搵唔想認唔想捉

普通示威
一大班黑警圍一個態度惡劣
抄身份證影低示威者容貌

北角褔建黨
白衫拎摺凳打三個人頭
查身份證照放
其他褔建黨查身份證期間可以食煙講電話坐

普通示威濫捕
失哂控爆哂粗
巿民拍片兇人 有時行過拉埋
好多警員大聲講拉左先唔好同佢拖時間

叫佢留返接受制裁審判聆訊昤至講

想同林鄭割蓆！？

有乜留返拜山先講

執你老母臭閪法 班仆街連法字都未撚識寫同我講執法

CLS

大家客觀些
人家只是在吠兩聲
唔使理佢

留番下世講啦

師長可合法買槍末呀？

見到佢個名就嬲

依家啲人講到解散警隊，你就講檢討同建議

ok
衝出來講廢話

美帝list 預埋你

破壞法紀 破壞社會治安嗰班根本就係港警
仲要派臥底扮示威者引起騷亂
唯恐天下不亂就係班黑警
方便班黑警呃OT
收皮啦 扮晒正義之師
根本成班垃圾毅進仔黑社會
社會渣滓
浪費我地納稅人錢
廢人

維護法紀定打壓集會？

食屎啦比卡超

+1，聽李加超講嘅嘢覺得佢想將個波踢返比林鄭，人權法近了，你們應當悔改

要食幾多屎把口先可以咁臭

留番同官講

你係612果日講都冇人信啦柒頭

屌佢老母，我地有思考能力架

收皮啦垃圾

維護法紀要又姦又殺???

維穩就維穩啦維護法紀

只係制裁香港入面一少撮大仆街

覺得自己執行正義咪同美帝解釋囉

車撞人條仆街拉左未？

黑警法紀？

真係垃撚垃

真心問 佢幾時死

屌李老母

哦 閱

制服完再狂打都叫維護法紀？

係咪打死咗先唔會逃走？

驚呀？ 太遲啦

爆眼女記者單野交人未呀
黑警

721 拉白衫拉成點？

咁我地係咪都可以叫政府同警隊客觀D，手足只係表達對執政者的訴求同想香港撥亂反正

大家要客觀些，警察犯法就要被制裁

只你老母

個腦冇問題嘅就唔會做狗啦

客觀啲

[/b]
到時幫佢冚家打包都係為左維護公義 到時殺警都係為死去嘅手足伸張正義

大家要客觀d, 人權法只係針對賣港人仕

維穩就維穩啦

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

市民:大家要客觀些，手足只是在維護民主人權

咪睇條友柒下柒下
佢依家陰D 陰D 想將新疆果套帶落黎香港

仲有一樣係黑警自稱合法

翻譯成英文比外國人笑下都好

係維護法紀就第一個拉左你條仆街！

驚慌d野我其實唔多想再聽住 反正都係假
麻煩大家主力推返行動post先
不過推文回覆

犯法去維護法紀

只係制裁唔愛中國愛美國嘅大仆街

屌你老母李家超幾時死

最簡單唔蒙面 SHOW PASS 唔濫捕同暴
做哂呢幾樣先出黎鳩UP啦

執髮定執法呀
比卡超

摺埋啦你家超度

係要衝出黎7..

客觀啲
示威者在這件事只是示威

721 呢？ 到而家警察都講唔通，仲講咩紀持法紀

咁警察一定好客觀啦白衫斬人冇個比人拉 黑衫三個人行埋一齊就非法集會

含撚啦屌你老母

講真可唔可以咪再post呢啲垃圾

狗隊冇做錯係唔需要驚法案

On99

大家客觀啲，
警隊警棍仆頭係維護法紀；
警隊新屋嶺性暴力只不過係維護法紀；
警隊射爆記者眼睛都係為左維護法紀；
警隊就算實彈射「膊頭」都係為左維護法紀。

所以警隊係如此盡忠職守，大家有目共睹。

目無法紀咋掛

你同你全家都留返係中國發展啦

咪以為唔關你事呀比卡超

唔止謝sir，連er er er sir都……

戰犯

強姦犯犯案都係為左解決性慾

Isis個啲紀律應該幾嚴

客觀啲,劏狗只係為民除害

打到人流血先收手既係咩維護法紀
屌晒你地全部警察

做雞要拎貞節牌坊，罪犯話自己維護法紀

大家要客觀些，示威者在這件事件中只是表達訴求

明眼人睇出中共指揮班黑警

好客觀,你一家要死

黑警就係香港邪惡核心 公開發言扮無辜 無撚野呀

tweet 俾 ted cruz

呢條仆街要最先祭旗

自此香港警察正名為哥布林

解放軍屠城都係維護法紀，所有人都死晒，無人犯罪

屌你老母
魔警係目無法紀 破壞法治
係咪維持治安可以開槍殺市民

無規矩執法
係人都識啦
洗閪訓練學堂呀

人唔笑，狗都吠

仆街

罵人曱甴都係維護法紀？

唔洗理條𨶙樣 , 個樣成日都未𨶙瞓醒咁

客你老母臭閪

睇嚟比卡超想跳船 唔好比佢走

大家要客觀些,你地同警隊個個都有份襲擊市民

驚？驚就唔好做警犬！

殺人放火強姦棄屍酷刑虐待 都係維護法紀？

客觀就係黑警 警黑勾結 濫權濫暴 官迫民反
吊你老母比卡超

仲唔肯認問題出自邊到，等制裁啦仆街

客觀就係，香港人見唔到死返幾個黑警，又點會平到民憤呢？

呢條撚屌捉出去槍斃就啱

又比子彈？

局長嘅意思係咪殺人放火唔係班狗做
咁到底係邊個做

同樣係保安局局長，呢個廢到咁
同十幾年前既葉劉無得比

咁樣夠唔夠客觀？

收皮

叫佢地做黑警已經好客觀

完全正確解讀

一大堆預錄廢話

違法 = 維護法紀

小弟英文麻麻

呢個係太監，仲要係冇實權俾盧偉聰騎住嘅

恐怖份子既紀律點會鬆散呀 上頭落order自殺式襲擊都照做

驚啊？太遲了比卡超

以犯法或違例手段黎維護法紀？

點樣維護法紀要打爆人個，射盲人隻眼？
殺人犯都唔會被咁對待

維護法紀定係目無皇法

你放心
你都會係top of the list

正仆街

強姦同打人叫維護法紀？

屌你老母呀李家超快撚啲死

私了比卡超佢啦

客你老味 官商鄉黑 勾結

我屌你老母啦

維護？似破壞喎！

強姦殺人都係維護法紀

Fuck the popo

罔顧法紀。仆街講野全部以民為敵

更正：只是condom

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

好耐以前就係 依家唔客觀個班係警隊

大家要客觀d柒婆 做緊既事係加速攬炒

21世紀連C9都有Facebook Whatsapp收一堆直播片睇，
你以為你講一句唔係就得咩 依班人到底生活係咩年代

睇佢比唔比機會你

831

係目無法紀

Loose in discipline
Possess weapons
Self proclaimed justice
Indiscriminate attack towards civilians
Attack claims

慳d 啦 李家超

希特拉 東條英機

等上絞刑台啦 仆街

負皮上一頁

客觀=黑警

最目無法紀既人去維護法紀

只是維護法紀，咁中信大廈呢？私刑呢？周街扑人拉人呢？出言羞辱人呢？

原來姦同殺香港市民都叫維護法律
李狗含家剷啦

我好客觀喎，狗係任何事件入面都係狗

多謝ching

收皮啦

支那公安城管
城疆集中營
只是維護法紀
大家要客觀